# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the parlatype package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Parlatype 3.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-01 20:58+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-02 07:18+0000\n"
"Last-Translator: poi <erbaotao@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"parlatype/parlatype/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.13-dev\n"

#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:7
#: data/org.parlatype.Parlatype.desktop.in:4 src/pt-app.c:183
#: src/resources/window.ui:30
msgid "Parlatype"
msgstr ""

#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:8
msgid "Media player for speech transcription"
msgstr "用于文字记写转写语音的媒体播放器"

#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:11
msgid ""
"Parlatype is an easy to use media player. Its main purpose is to help you "
"transcribing speech."
msgstr ""
"Parlatype 是一个易于使用的媒体播放器。它的主要作用是帮助您用文字记写语音。"

#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:25
msgid "Gabor Karsay"
msgstr "Gabor Karsay"

#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:46
#, fuzzy
#| msgid "Translation updates for several languages."
msgid ""
"This release is switching to GTK 4 and brings translation updates for "
"several languages."
msgstr "更新了几种语言的翻译。"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:52
msgid "This is a minor release with a new feature."
msgstr "这是一个增加了新功能的次级版本。"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:55
msgid "Added MPRIS interface."
msgstr "增加了 MPRIS 接口。"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:57
msgid "Smaller bug fixes."
msgstr "修正了一些小错误。"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:59
msgid "Switched to Weblate for translations."
msgstr "转向使用 Weblate 翻译此软件。"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:60
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:72
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:88
msgid "Translation updates for several languages."
msgstr "更新了几种语言的翻译。"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:66
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:95
msgid "This is a major release with new features."
msgstr "这是一个主要版本，添加了新功能。"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:69
msgid "Support for Mozilla DeepSpeech."
msgstr ""

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:71
msgid "New configuration system for Automatic Speech Recognition."
msgstr "配置自动语音识别的新系统。"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:79
msgid "This is a minor release with bug fixes and minor new features."
msgstr "这是一个次级版本，修正了软件错误，添加了一些细小的功能。"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:82
msgid ""
"Mute/unmute volume by clicking on the volume icon with the pointer’s "
"secondary button (usually right mouse button)."
msgstr "指针副键（通常为鼠标右键）点击音量图标可以静音、取消静音。"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:84
msgid ""
"With Pulseaudio Parlatype doesn’t change the system volume anymore, just its "
"own application specific volume."
msgstr ""
"Parlatype 使用了 PulseAudio，不再改变系统音量，而只改变自己应用程序的特定音"
"量。"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:86
msgid "The initial volume level is picked up from Pulseaudio."
msgstr "初始的音量大小是从 PulseAudio 获取的。"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:98
msgid "Waveform is loaded on-the-fly, there is no blocking progress dialog."
msgstr "波形是运行时即时加载的，进度对话框不会阻断加载。"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:100
msgid "Waveform can be changed continuously instead of in discrete steps."
msgstr "波形不以每步长离散改变，而是可以连续改变。"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:107
msgid "This is a minor release."
msgstr "这是一个次级版本。"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:110
msgid ""
"Update time label only if time has changed. This is a performance increase, "
"cursor movement should be smoother on slower systems."
msgstr ""
"等到时间变动了再更新时间标签。这提高了软件运行的性能，在性能较低的计算机系统"
"中移动光标应该会更流畅。"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:112
msgid "Translation updates for Hungarian, Lithuanian and Spanish"
msgstr "更新了匈牙利语、立陶宛语和西班牙语的翻译"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:119
msgid "This is a minor release with some changes."
msgstr "这是一个做了些更改的次级版本。"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:122
msgid ""
"Automatic speech recognition (ASR) is now disabled by default and it’s only "
"shown, if Parlatype is launched with the new parameter \\\"--with-asr\\\""
msgstr ""
"自动语音识别现在默认是关上的，只有使用了新参数 \\“--with-asr\\”启动 "
"Parlatype 时才会显示出来"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:124
msgid "Fix internationalization: Some translations were not shown"
msgstr "修正国际化问题：一些翻译没有显示出来"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:126
msgid ""
"Translation updates for Arabic, British English, Czech, Dutch, German, "
"Polish and Spanish"
msgstr "更新了阿拉伯语、英式英语、捷克语、荷兰语、德语、波兰语和西班牙语的翻译"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:133
msgid "This is a major release with some new features."
msgstr "这是一个主要版本，添加了一些新功能。"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:136
msgid "Automatic speech recognition with CMU Sphinx"
msgstr "使用 CMU Sphinx 进行自动语音识别"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:138
msgid "Design changes, including removal of application menu"
msgstr "移除了应用程序菜单，还更改了一些别的设计"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:140
msgid "Custom timestamps"
msgstr "时间戳自定义"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:142
msgid ""
"Translation updates for Brazilian Portuguese, British English, Czech, "
"German, Japanese, Lithuanian and Polish"
msgstr ""
"更新了巴西式葡萄牙语、英式英语、捷克语、德语、日语、立陶宛语和波兰语的翻译"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:149
msgid "This is a minor maintenance release."
msgstr "这是一个次级维护版本。"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:152
msgid "Animate scrolling when using keybindings"
msgstr "给用绑定按键进行滚动加上了动画效果"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:154
msgid "Change desktop entry category to Audio/Video instead of Utilities"
msgstr ""
"把桌面条目的类别由“Utility”（小型实用程序，“附件”）改为“AudioVideo”【多媒体"
"（音频 / 视频）应用程序】"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:156
msgid "Translation updates for French"
msgstr "更新了法语的翻译"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:163
msgid "This release contains a number of bug fixes and minor improvements."
msgstr "这个版本修正了一些错误，有些次要的改进。"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:166
msgid "Progress Dialog has now a countdown timer (estimated time left)"
msgstr "进度对话框新增了倒计时（预测的剩余时间）"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:168
msgid "Increase max. possible speed to 2.0"
msgstr "把可能的最大速度提高到了 2.0"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:170
msgid ""
"New keyboard shortcuts for Play/Pause (Ctrl + Space), Jump back (Ctrl + "
"Left), Jump forward (Ctrl + Right)"
msgstr ""
"新增键盘快捷键：播放 / 暂停（Ctrl + 空格）、回退（Ctrl + 左方向键）、前跳"
"（Ctrl + 右方向键）"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:172
msgid "Scrolling now also possible with vertical scrollbar"
msgstr "现在，滚动也能用竖向滚动条了"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:174
msgid "Various fixes for waveform and cursor display"
msgstr "多处修正了波形和光标显示"

#. Translators: This has very low priority, it's the description for an old release.
#: data/org.parlatype.Parlatype.appdata.xml.in:176
msgid ""
"Translation updates for Arabic, British English, Catalan, German, Finnish, "
"French, Japanese, Lithuanian, Polish, Spanish and Swedish"
msgstr ""
"更新了阿拉伯语、英式英语、加泰罗尼亚语、德语、芬兰语、法语、日语、立陶宛语、"
"波兰语、西班牙语和瑞典语的翻译"

#: data/org.parlatype.Parlatype.desktop.in:5
msgid "Transcription utility"
msgstr "实用的记写转写工具"

#: data/org.parlatype.Parlatype.desktop.in:6
msgid "Transcription;"
msgstr "转录;记写;转记;记录;转写;语音转文字;语音识别;文字记录;"

#: src/pt-app.c:46
msgid "Show the application’s version"
msgstr "显示应用程序版本"

#: src/pt-app.c:91
msgid "Open Audio File"
msgstr "打开音频文件"

#: src/pt-app.c:94 src/resources/window.ui:38
msgid "_Open"
msgstr "打开 (O)"

#: src/pt-app.c:95 src/resources/goto-dialog.ui:52
msgid "_Cancel"
msgstr "取消 (C)"

#: src/pt-app.c:117
#, fuzzy
#| msgid "Audio files"
msgid "Audio Files"
msgstr "音频文件"

#: src/pt-app.c:118 src/pt-preferences.c:534
#, fuzzy
#| msgid "All files"
msgid "All Files"
msgstr "任意文件"

#: src/pt-app.c:180
#, fuzzy
#| msgid "Including code from other projects:"
msgid "Code from other projects"
msgstr "此软件的编写包含了以下其他项目的代码："

#: src/pt-app.c:184
msgid "A basic transcription utility"
msgstr "一个基本而实用的记写转写工具"

#: src/pt-app.c:190
msgid "translator-credits"
msgstr ""

#: src/pt-app.c:314
#, c-format
msgid ""
"Warning: Parlatype handles only one file at a time. The other files are "
"ignored.\n"
msgstr "注意：Parlatype 一次只处理一个文件，会忽略多余的文件。\n"

#. Translators: Fallback label for a download location
#: src/pt-asr-dialog.c:99
msgid "Link"
msgstr ""

#. Not using title case here, this is more a status than a title.
#: src/pt-asr-dialog.c:115
#, fuzzy
#| msgid "There is no configuration"
msgid "This configuration is active."
msgstr "未经配置"

#: src/pt-asr-dialog.c:117
msgid "Deactivate"
msgstr ""

#. Translators: Model is a language model
#: src/pt-asr-dialog.c:124
msgid "Model data is installed."
msgstr ""

#: src/pt-asr-dialog.c:126 src/pt-asr-dialog.c:133
msgid "Activate"
msgstr ""

#. Translators: Model is a language model
#: src/pt-asr-dialog.c:131
msgid "Model data is not installed."
msgstr ""

#: src/pt-asr-dialog.c:132
msgid "See next section for details."
msgstr ""

#. Translators: Configuration will be deleted, but not its data
#: src/pt-asr-dialog.c:144
msgid "Model data will be preserved"
msgstr ""

#: src/pt-asr-dialog.c:222
#, fuzzy
#| msgid "Language:"
msgid "Language"
msgstr "语言："

#: src/pt-asr-dialog.c:226
msgid "CMU Pocketsphinx"
msgstr "卡内基梅隆大学的 Pocketsphinx"

#. Translators: Model is a language model
#: src/pt-asr-dialog.c:230
msgid "Type of Model"
msgstr ""

#: src/pt-asr-dialog.c:232
#, fuzzy
#| msgid "GStreamer Plugin:"
msgid "GStreamer Plugin"
msgstr "GStreamer 插件："

#: src/pt-asr-dialog.c:236
#, fuzzy
#| msgid "Publisher:"
msgid "Publisher"
msgstr "发行者："

#: src/pt-asr-dialog.c:241
#, fuzzy
#| msgid "License:"
msgid "License"
msgstr "证书："

#: src/pt-asr-dialog.c:249
#, fuzzy
#| msgid "Instructions:"
msgid "Instructions"
msgstr "说明："

#: src/pt-asr-dialog.c:258 src/pt-asr-dialog.c:269
#, fuzzy
#| msgid "Download:"
msgid "Download"
msgstr "下载位置："

#. Translators: %s is replaced with the name of a configuration
#: src/pt-asr-dialog.c:314
#, c-format
msgid "“%s” has been deleted"
msgstr ""

#: src/pt-asr-dialog.c:322 src/pt-preferences.c:248 src/pt-preferences.c:416
#: src/pt-preferences.c:451 src/pt-window.c:130
msgid "Error"
msgstr "出错"

#. Translators: %s is replaced with the name of a configuration
#: src/pt-asr-dialog.c:373
#, c-format
msgid "“%s” has been activated"
msgstr ""

#: src/pt-asr-dialog.c:376
msgid "Configuration has been deactivated"
msgstr ""

#: src/pt-config-row.c:79
#, fuzzy
#| msgid "Installed"
msgid "Not installed"
msgstr "已安装"

#. Translators: This is a time format, like "2:05:30" for 2
#. hours, 5 minutes, and 30 seconds. You may change ":" to
#. the separator that your locale uses or use "%Id" instead
#. of "%d" if your locale uses localized digits.
#: src/pt-goto-dialog.c:50
#, c-format
msgctxt "long time format"
msgid "%d:%02d:%02d"
msgstr "%d:%02d:%02d"

#: src/pt-goto-dialog.c:87
msgid "second"
msgid_plural "seconds"
msgstr[0] "秒"

#: src/pt-preferences.c:455
msgid "The file is not a valid language model configuration."
msgstr "该文件不是有效的语言模型配置文件。"

#: src/pt-preferences.c:459
msgid "There is no plugin installed for this language model."
msgstr ""

#: src/pt-preferences.c:525 src/pt-prefs-install-row.c:136
msgid "Select Model Folder"
msgstr ""

#: src/pt-preferences.c:533
#, fuzzy
#| msgid "Parlatype language model configurations"
msgid "Parlatype Language Model Configurations"
msgstr "Parlatype 所用语言模型的配置"

#: src/pt-prefs-install-row.c:54
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#: src/pt-prefs-install-row.c:59
#, fuzzy
#| msgid "Installed"
msgid "Not Installed"
msgstr "已安装"

#: src/pt-prefs-install-row.c:60
#, fuzzy
#| msgid "Download, unzip to a folder and select that folder."
msgid "Download files and select model folder."
msgstr "下载，解压到一个文件夹，然后选择那个文件夹。"

#: src/pt-prefs-install-row.c:114
msgid "Model Data Not Found"
msgstr ""

#: src/pt-prefs-install-row.c:116
#, fuzzy
#| msgid "The file is not a valid language model configuration."
msgid "The chosen folder does not contain data for this configuration."
msgstr "该文件不是有效的语言模型配置文件。"

#: src/pt-window.c:408
#, fuzzy, c-format
#| msgid "Jump back 1 second"
#| msgid_plural "Jump back %d seconds"
msgid "Skip back 1 second"
msgid_plural "Skip back %d seconds"
msgstr[0] "回退 %d 秒"

#: src/pt-window.c:425
#, fuzzy, c-format
#| msgid "Jump forward 1 second"
#| msgid_plural "Jump forward %d seconds"
msgid "Skip forward 1 second"
msgid_plural "Skip forward %d seconds"
msgstr[0] "前跳 %d 秒"

#: src/pt-window.c:446
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: src/pt-window.c:451
#, c-format
msgid "Pause and rewind 1 second"
msgid_plural "Pause and rewind %d seconds"
msgstr[0] "暂停，倒退 %d 秒"

#: src/pt-window.c:460
msgid "Start playing"
msgstr "开始播放"

#. Translators: %s is replaced with a timestamp
#: src/pt-window.c:500
#, fuzzy, c-format
#| msgid "Go to time in clipboard: %s"
msgid "Go to Time in Clipboard: %s"
msgstr "转到剪贴板中的时刻：%s"

#: src/pt-window.c:502 src/pt-window.c:1180
#, fuzzy
#| msgid "Go to time in clipboard"
msgid "Go to Time in Clipboard"
msgstr "转到剪贴板中的时刻"

#: src/pt-window.c:1175
#, fuzzy
#| msgid "Manual transcription"
msgid "Manual Transcription"
msgstr "手动记写"

#: src/pt-window.c:1176
#, fuzzy
#| msgid "Automatic transcription"
msgid "Automatic Transcription"
msgstr "自动转换"

#: src/resources/asr-dialog.ui:29
msgid "Installation"
msgstr "安装"

#: src/resources/asr-dialog.ui:33
msgid "General Information"
msgstr ""

#: src/resources/asr-dialog.ui:36
#, fuzzy
#| msgid "Display Name:"
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称："

#: src/resources/goto-dialog.ui:10 src/resources/menus.ui:34
msgid "Go to…"
msgstr "转到……"

#: src/resources/goto-dialog.ui:20
msgid "Go to position:"
msgstr "转到这个位置："

#: src/resources/goto-dialog.ui:60
msgid "_OK"
msgstr "好的 (O)"

#: src/resources/help-overlay.ui:13
msgid "General"
msgstr "总体"

#: src/resources/help-overlay.ui:18
msgid "Open a media file"
msgstr "打开媒体文件"

#: src/resources/help-overlay.ui:25
#, fuzzy
#| msgid "Show/hide action menu"
msgid "Show/hide main menu"
msgstr "显示 / 隐藏操作菜单"

#: src/resources/help-overlay.ui:32
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/resources/help-overlay.ui:40 src/resources/preferences.ui:11
msgid "Waveform"
msgstr "波形"

#: src/resources/help-overlay.ui:45
msgid "Play/Pause"
msgstr "播放 / 暂停"

#: src/resources/help-overlay.ui:52
msgid "SKip backward"
msgstr ""

#: src/resources/help-overlay.ui:59 src/resources/window.ui:142
#, fuzzy
#| msgid "Jump forward"
msgid "Skip forward"
msgstr "前跳"

#: src/resources/help-overlay.ui:66
msgid "Zoom in"
msgstr "拉近"

#: src/resources/help-overlay.ui:73
msgid "Zoom out"
msgstr "放远"

#: src/resources/help-overlay.ui:80
msgid "Open “Go to” dialog"
msgstr "打开“转到”对话框"

#: src/resources/help-overlay.ui:87
msgid "Copy timestamp to clipboard"
msgstr "把时间戳复制到剪贴板"

#: src/resources/help-overlay.ui:94
msgid "Go to timestamp in clipboard"
msgstr "转到剪贴板中时间戳的位置"

#: src/resources/help-overlay.ui:102 src/resources/menus.ui:15
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: src/resources/help-overlay.ui:107
msgid "Show help"
msgstr "显示帮助"

#: src/resources/help-overlay.ui:114
msgid "Show keyboard shortcuts"
msgstr "显示键盘快捷键作用"

#: src/resources/menus.ui:7 src/resources/preferences.ui:7
msgid "Preferences"
msgstr "个人设置"

#: src/resources/menus.ui:11
msgid "_Keyboard Shortcuts"
msgstr "键盘快捷键 (K)"

#: src/resources/menus.ui:19
msgid "About Parlatype"
msgstr "Parlatype 介绍"

#: src/resources/menus.ui:26
#, fuzzy
#| msgid "Copy time to clipboard"
msgid "Copy Time to Clipboard"
msgstr "把时间复制到剪贴板"

#: src/resources/menus.ui:30
#, fuzzy
#| msgid "Go to cursor"
msgid "Go to Cursor"
msgstr "转到光标处"

#: src/resources/preferences.ui:15
msgid "Display"
msgstr "波形图显示"

#: src/resources/preferences.ui:16
msgid "Change appearance of the waveform and cursor movement."
msgstr ""

#: src/resources/preferences.ui:19
#, fuzzy
#| msgid "Waveform"
msgid "Waveform Detail"
msgstr "波形"

#: src/resources/preferences.ui:20
#, fuzzy
#| msgid "_Pixels per second:"
msgid "Vertical lines per second"
msgstr "一秒用多少像素表示 (P)："

#: src/resources/preferences.ui:53
#, fuzzy
#| msgid "Show _time scale"
msgid "Show Time Scale"
msgstr "显示时间刻度 (T)"

#: src/resources/preferences.ui:58
msgid "Cursor Mode"
msgstr ""

#: src/resources/preferences.ui:62
#, fuzzy
#| msgid "_Fixed cursor"
msgid "Fixed Cursor"
msgstr "固定光标 (F)"

#: src/resources/preferences.ui:63
#, fuzzy
#| msgid "_Moving cursor"
msgid "Moving Cursor"
msgstr "移动光标 (M)"

#: src/resources/preferences.ui:76
#, fuzzy
#| msgid "Controls"
msgid "Audio Controls"
msgstr "操控"

#: src/resources/preferences.ui:80
msgid "Pause and Skip Buttons"
msgstr ""

#: src/resources/preferences.ui:81
msgid "Set amount of time to skip in seconds."
msgstr ""

#: src/resources/preferences.ui:84
msgid "Rewind on Pause"
msgstr ""

#: src/resources/preferences.ui:85
msgid "Set to zero to disable this feature"
msgstr ""

#: src/resources/preferences.ui:98
msgid "Skip Backward"
msgstr ""

#: src/resources/preferences.ui:111
#, fuzzy
#| msgid "Jump forward 1 second"
#| msgid_plural "Jump forward %d seconds"
msgid "Skip Forward"
msgstr "前跳 %d 秒"

#: src/resources/preferences.ui:126
msgid "Play Button"
msgstr ""

#: src/resources/preferences.ui:127
msgid "Change behavior of play button."
msgstr ""

#: src/resources/preferences.ui:130
msgid "At End of File Replay File"
msgstr ""

#: src/resources/preferences.ui:135
msgid "At End of Selection Replay Selection"
msgstr ""

#: src/resources/preferences.ui:145
msgid "Timestamps"
msgstr "时间戳"

#: src/resources/preferences.ui:149
#, fuzzy
#| msgid "Timestamps"
msgid "Timestamp Format"
msgstr "时间戳"

#: src/resources/preferences.ui:150
msgid ""
"Customize produced timestamps. Note that all formats can be read, these "
"settings are applied when timestamps are written."
msgstr ""

#: src/resources/preferences.ui:153
#, fuzzy
#| msgid "Always show hours and leading zeroes"
msgid "Always Show Hours and Leading Zeroes"
msgstr "始终显示小时数和前导零"

#: src/resources/preferences.ui:158
msgid "Precision"
msgstr "精密度"

#: src/resources/preferences.ui:162
#, fuzzy
#| msgid "Full seconds"
msgid "Full Seconds"
msgstr "一秒"

#: src/resources/preferences.ui:163
#, fuzzy
#| msgid "10th seconds"
msgid "10th Seconds"
msgstr "十分之一秒"

#: src/resources/preferences.ui:164
#, fuzzy
#| msgid "100th seconds"
msgid "100th Seconds"
msgstr "百分之一秒"

#: src/resources/preferences.ui:172
#, fuzzy
#| msgid "Fraction separator:"
msgid "Fraction Separator"
msgstr "小数分隔符："

#: src/resources/preferences.ui:176
#, fuzzy
#| msgid ". (point)"
msgid ". (Point)"
msgstr ".（点）"

#: src/resources/preferences.ui:177
#, fuzzy
#| msgid "- (hyphen)"
msgid "- (Hyphen)"
msgstr "-（连字符）"

#: src/resources/preferences.ui:185
#, fuzzy
#| msgid "Characters around timestamps"
msgid "Characters Around Timestamps"
msgstr "时间戳记号"

#: src/resources/preferences.ui:189
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/resources/preferences.ui:190
#, fuzzy
#| msgid "#Number signs#"
msgid "#Number Signs#"
msgstr "#井号#"

#: src/resources/preferences.ui:191
#, fuzzy
#| msgid "(Round brackets)"
msgid "(Round Brackets)"
msgstr "(圆括号)"

#: src/resources/preferences.ui:192
#, fuzzy
#| msgid "[Square brackets]"
msgid "[Square Brackets]"
msgstr "[方括号]"

#: src/resources/preferences.ui:202
msgid "Preview"
msgstr ""

#: src/resources/preferences.ui:211
#, fuzzy
#| msgid "Speech recognition"
msgid "Speech Recognition"
msgstr "语音识别"

#: src/resources/preferences.ui:215
#, fuzzy
#| msgid "Language:"
msgid "Language Models"
msgstr "语言："

#: src/resources/preferences.ui:216
msgid ""
"Inspect configuration details, learn how to install model data, and choose a "
"configuration for automatic speech recognition."
msgstr ""

#: src/resources/preferences.ui:223
#, fuzzy
#| msgid "Import language model configuration"
msgid "Import configuration from file"
msgstr "导入语言模型配置"

#: src/resources/preferences.ui:232
#, fuzzy
#| msgid "Delete language model configuration?"
msgid "Copy Initial Set of Configurations"
msgstr "删除语言模型配置？"

#: src/resources/prefs-install-row.ui:11
msgid "Choose folder"
msgstr ""

#: src/resources/window.ui:41
msgid "Open a file"
msgstr "打开文件"

#: src/resources/window.ui:51
msgid "Main Menu"
msgstr ""

#: src/resources/window.ui:97
#, fuzzy
#| msgid "Jump back 1 second"
#| msgid_plural "Jump back %d seconds"
msgid "Skip backward"
msgstr "回退 %d 秒"

#: src/resources/window.ui:123
msgid "_Play"
msgstr "播放 (P)"

#: src/resources/window.ui:168
msgid "Speed:"
msgstr "速度："

#: src/resources/window.ui:199
msgid "Volume"
msgstr ""

#, fuzzy
#~| msgid "There is no configuration"
#~ msgid "This will delete the configuration"
#~ msgstr "未经配置"

#~ msgid "Jump back"
#~ msgstr "回退"

#, c-format
#~ msgid "Error opening help: %s"
#~ msgstr "帮助打开出错：%s"

#~ msgid "Mozilla DeepSpeech"
#~ msgstr "Mozilla DeepSpeech"

#~ msgid "Failed to read personal configuration files"
#~ msgstr "未能读取个人配置文件"

#~ msgid "Failed to copy shipped configuration files"
#~ msgstr "未能复制默认配置文件"

#, c-format
#~ msgid "Do you really want to delete “%s”?"
#~ msgstr "真的要删除“%s”吗？"

#~ msgid "_Yes"
#~ msgstr "是 (Y)"

#~ msgid "Failed to create personal configuration folder"
#~ msgstr "未能创建个人配置文件夹"

#~ msgid "Speech Recognition Engine:"
#~ msgstr "语音识别引擎："

#~ msgid "Installed:"
#~ msgstr "已安装上："

#~ msgid "Parlatype Preferences"
#~ msgstr "Parlatype 个人设置"

#~ msgid "Resolution"
#~ msgstr "波形图分辨率"

#~ msgid "Jumps"
#~ msgstr "回退和前跳"

#~ msgid "Jump _forward:"
#~ msgstr "前跳 (F)："

#~ msgid "Jump _back:"
#~ msgstr "回退 (B)："

#~ msgid "Jump back on _pause:"
#~ msgstr "回退暂停 (P)："

#~ msgid "Pressing “Play” at the end of file"
#~ msgstr "在文件末尾按下“播放”键"

#~ msgid "Replay file"
#~ msgstr "重新播放文件"

#~ msgid "Pressing “Play” at the end of selection"
#~ msgstr "在选中部分末尾按下“播放”键"

#~ msgid "Replay selection"
#~ msgstr "重新播放选中部分"

#~ msgid "Hours and zeroes"
#~ msgstr "小时位与零"

#~ msgid "Examples"
#~ msgstr "例子"

#~ msgid "Precision:"
#~ msgstr "精密度："

#~ msgid "Remember _size"
#~ msgstr "记住大小 (S)"

#~ msgid "Remember _position"
#~ msgstr "记住位置 (P)"

#~ msgid "Start on _top"
#~ msgstr "启动时在前端打开窗口 (T)"

#~ msgid "Window"
#~ msgstr "窗口"

#~ msgid "Language model configurations"
#~ msgstr "语言模型配置"

#~ msgid "Supported"
#~ msgstr "可用"

#~ msgid "All models"
#~ msgstr "所有模型"

#~ msgid "Import a language model configuration"
#~ msgstr "导入语言模型配置"

#~ msgid "Add a configuration"
#~ msgstr "添加一种配置"

#~ msgid "No results in this view"
#~ msgstr "此视图中没有结果"
